藝讀 ching 就係棱智財務嘅魏德信

我唔係 Mr White 唔好捏死我

魏（藝）德信

老婆唔好痴咁埋，佢長興白花油

我地 fuck禾

你 fuck禾定係長興白花油? 我係猜 fing 哥